搵一個識整apps合作伙伴

小弟有一個創新嘅諗法
希望搵到一個識整apps嘅人合作將佢搞起佢
小弟負責行政同設計
希望搵到多一個伙伴負責做技術同制作
如果識整apps又想創業嘅人有興趣可以一齊傾下detail

同求
我有N個idea
要個免費programmer幫我死掂晒佢